（P) P牌支持P牌制度揮手區

能夠減少5毛比人屌比人block都係值得既！

好事來！

支持 （testing）

支持

十卜

4位數id user表示支持

G持

何止支持
根本係德政

其實冇所謂
“新牌仔”正正常常咁大家都會當自己友看待
只係用黎防啲亂開新acc用黎搞事嘅三毛啫

一般新會員大家都唔會戴有色眼鏡看待
邊個未做過新會員啫？

其實有個p都好架，方便好多唔用blk錯人

唔洗

我地比人屌下佢地就又要用多d維穏費,何樂而不為

支持，起碼嚟幾個月都支持

個p好型

講得好

連仔好野

支持 testing

支持連仔做到野

我都想要個p
好有趣

作為一個P牌，感到很驕傲

P牌仔支持

Good job

舉手

我係p牌
但我贊成有呢個制度嚟容易啲分邊啲係三毛
雖然所有p牌出post或留言都會被人懷疑
但我唔介意
而家已經少咗新會然留言㗎喇
啲三毛唔該唔好再喺連登出現

Gayau

test

Hello 幾時可脫P?

Testing

Test

p牌真係幾樣衰
不過班5毛真係好L煩

hello 各位巴絲好

其實p牌都幾q

我係P 牌仔（平時都有睇連登不過都係因為 6.9 先決定登記幫手推 d 重要既post) ，非常贊成P牌制，見到有人教人除P牌 咁即係教埋 5 毛啦！無想過除 P 牌，P 咪 P囉。

其實我做咗啲咩

豬池

發左兩晚夢 冇點留意P牌制度
可唔可以詳細講下

問心無愧就夠

支持！

得啲五毛 克警驚P牌 行得正企得正係愛香港驚乜P唔P牌！反而我想連仔慎思後行唔好咁快甩啲人P牌！

好多p牌

成班冇毛P牌

但應該要長d 先除牌

P牌要掛幾耐？

想連仔加我P多D

P牌仔表示含淚支持

支持！
(其實P 牌好可愛，可唔可以keep 住佢

建議開AC一年後先可以除牌，CC台先會冇咁亂

作為一個P牌，十萬級支持!
就算出多個L牌都支持

好多p牌仔

may 50 Cent Army rest in "P"s

見到淘寶最近都有幾十個成交買連登帳號，大家小心

有人發問：有無試過買完入唔返個帳比人改密碼

我無野講

十卜#Im2

我要報案 我是目擊證人

NONO

hi

有無L牌嫁？

萬分支持，推到全世界都無野講

testing

支持，唔覺被歧視

我覺得好呀
咁新入嚟有時真無唔識規矩

612後正式入會

I m P牌

咪係囉，買卡喎！diu

偉大的淘寶真係乜柒都有

我想問點開pm 功能？

雖然有個 P 字有啲柒，個人支持呢個制度

P